點解蘋果唔比EU居民訂閱？

如題信用卡都入埋 先睇到
有冇人解答到？

唔知，巴打介唔介意講吓

听講系驚人屈佢收外国勢力資金？